shall we talk

同男朋友打邊爐 90分鐘冇講過野
但唔係鬧左交
大家成日都係咁
各有各食 㩒電話
好似好自在
但又好似好奇怪..

#一齊左兩年
咁係所謂的細水長流
定係氣數已盡 無謂勉強..？

90分鐘你都無嘗試下同你男朋友講下野咩

真係唔識形容
唔係冇話題
但又冇乜野想同大家講
我地平時都係咁
不過今次誇啲

有冇人同我地一樣 最後點

比啲激情，搞搞新意思啦

例如？😹
激情只係過眼雲煙
好快打回原形

點解會無嘢想同大家分享
成日流流長 實有樣嘢可以同男朋友分享下
可以搵個話題討論下

做乜9

咁樣點過世呀

咁佢又冇野同我分享下...
唔知係咪我講咩得罪左佢
成餐飯冇同我講野

真係咁出奇？成日聽啲人講一齊得耐就會係咁

同埋有時分享完佢啲反應好冷淡
問佢野又多數答唔知

喝鳩佢 食飯啦 撳咩電話呀仲

唔會0交流囉

佢哩排迷上打機
叫佢唔好打佢都唔聽
之後我發脾氣
佢問番我點解我要發脾氣 將件事升級
係咪我唔鍾意佢就唔可以做
我都唔知講乜好

可能佢嬲左我～～好小氣 處女座

不如你試下了解下佢打咩機，尋找返d有共同興趣嘅野仲好

你唔搵野講?

哩排好hit果隻唔知乜 我有問過下 但打尼打去冇興趣

姐係我又冇話一定要講野先好 不過咁都食左90分鐘 諗番都神奇 上尼聽下有冇其他人都係咁

我同佢都好硬頸既人..
硬碰硬
佢唔同我講 我都冇特別要同佢講

尼……